屌你沙基利你識唔識傳波嫁

死矮撚渣住個曼年膠袋做內鬼

傳比對面

樓主都唔識

有冇咁廢呀你

好波

樓主識傳
佢傳比艾蒙果球美斯都唔得

留意到樓上成班辣殺球員圍爐

法國我都冇機會

摩西斯

你影都冇仲好2c話我

邊個再串樓主我屌爆佢老母

咁串你囉

好手足

抵

幾時躝

嘔落個曼年袋到未

講夠未

你夠我咪夠